突發：警犬開記招

汪汪汪汪

又汽油彈？屌

WFC

又錄音機

咪又係講果d

四點鐘八婆

係第2季既洗腦節目

全港最大黑社會新片 記得開聲

4點鐘madam

我要睇星光樂園啊

升左職?

有咁多武器你一早死左啦

警察公共關係科高級警司余鎧均

佢話炮仗係示威者燒嘅

屌佢老母啦
講到示威者亂打人

依個好似強硬好多，之前許sir好似冇咁強硬

DLLM!!好L樣衰啊個madam!!

係唔係平時果個八婆?
佢好難克人憎
點做到呢個位

盧偉聰死咗呀
今日2個記招都冇出現

每日記招明顯for紅媒日loop夜loop

許sir退左休

許狗都叫姿整，呢個臭西真係睇到都嬲

突乜發，頭先牙奠唔係話咗每日都會開記招咩？

似係
今朝膊頭冇咁多野

好撚

講D炮仗係出自示威者

睇嚟做乜鳩越少人理越好

都唔知幾撚時掉過汽油彈

屌 元朗單野又屈落示威者度..傻撚咗？

乜都亂屈
重信警察？

我地一定要做番個記者會澄清
日日比佢咁搞唔掂

屋企兩老好醒 一見到條8婆講野即屌

Madam 又係你呀
乜撚野都唔知就收皮啦

madam係咪講緊警犬

是日笑話:警察話人濫用私刑

唔係講笑
見到佢個樣真係有D反胃

又鳩UP

謝振中係佢阿頭

太廢話 cctvb都腰斬

cctvb cut鳩左

肯定所有紅媒都日loop夜loop

又打大肚婆牌

元朗被打大肚婆咩

唔講埋D 催淚彈係示威者既?

[repost]香港點算？

新招係每日數臭你

全部賴 示威者
完全唔提警方打人

浪費時間, 不了

溝埋一齊講屌你老母死黑警

屌你，講孕婦唔該先提元朗班警黑啦

睇黎晒時間...錄音機

將popo記者會既講稿 套返入popo身上

不過屈示威者扔炮仗 食屎啦

屌你，知道有不合作運動，仲帶大肚婆搭地鐵，佢老公係咪冇腦

hi, 又用大肚婆過橋。

我老豆表示：

又講廢話！

咩dom 紮左職喎，多左粒花

當然唔提

又想禁遊行

吊咁撚樣得佢講無人講

好多調轉講

呢個八婆乜撚野都唔知架
英文又柒到仆街

掉核彈都唔分化

口窒窒咁 dllm

madam 余不如你返屋企含撚算啦

日日走出來講大話

基本上都估到佢講乜9，其實唔使再報

健身帶係大型發射器

分分鐘反效果對政府嚟講

建議民間記者會直接請哂記者去
唔洗講野
播片整合就得

已經開始要抹黑我地

聽條八婆講嘢難聽過粗口

cctvb咁撚仆街既

以為madam講緊警犬

啲人仲話佢辭左職

好似細路咁投訴
同今朝林鄭話人欺凌佢一樣

講真而加佢開記者會同許sir差好遠 而加講都無咩人信

商台仲講緊

屌，話我一地圍毆唔同意見嘅人
明明每次衝突我敢講一定係藍屍出手先
想講到我地好似白衫人咁，屌佢老母臭閪

話時話個四眼狗去左邊

又重覆
又不斷黑化示威者
又無限神化克警

炮仗唔係警宿舍班友放咩？

唔洗講許sir啦
唔需要讚啦on9

仆佢個街, 不斷講大話..

呢個阿嬸垃圾到癲.....咁嘅款高級警司

睇到好嬲呀屌

屌你老母明明樓上掟炮仗落樓
咁樣調轉黎講
俾狗屌啦黑警

啱啱相反，係紮咗職

所以要有民間電台

係喎，真係多左粒花

不割
不分！

倒不如…

認同
讀稿機器俾人感覺好差

呢排密密出嚟，實紮職啦
不過可能用佢嘅菊花換返嚟

用返五年前同一招

viutv主持插嘴 畫面都冇埋

咁高級講野都仲有懶音

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

啹。。汪汪

不過認真

聽佢講嘅嘢，詞語同埋句子都好想提升民意，特別係講到popo有幾幫助到市民

Now都收你皮

話示威者威脅無辜市民安全

個八婆讀稿，一陣又話唔係現場冇資料唔識答

升咗做總警司喇，膊頭多咗粒花

日日都記者會日日都播錄音

阿蟬

屌你now播播下都唔播

Now 播播下都唔播

全部倒轉解就係真相

想搵條友洗腦都搵個好樣啲啦
閪口閪面望見到想熄電視

當年民進黨都係咁起家

署理緊
Act

我發現個臭西除左用野破壞玻璃之外
其他野全部老屈

香港警察
專升垃圾

殺人放火金腰帶

無人理架啦

知佢講緊廢話，費事嘥時間

睇live咩都睇到哂，幾時輪到佢9up

係wor
尋日仲係第兩粒

今次咁多市民比警犬襲擊受傷
仲想黑講成白

完全係老屈
3分真7分假
講刪相屈埋圍毆
一定要開返民間記者會反駁

講野又唔叻
樣又衰
係咪咁冇人呀
由上至下都垃圾

江sir痴利筋就唔好出黎講野啦

記者做野 質佢啦

好撚煩呀 之後日日仲要比佢地轟炸

拉左四百幾個…

要正視聽呀

嗰粒用菊花換返嚟㗎

公職人員作出虛假描述啊知洗唔洗換衫

全年齡層都反警察

用核彈都唔撚會分化 收皮啦政府屌你老母

拘捕咗420人

14-76歲

1分都比多佢啦
有燃燒彈我地洗咁辛苦

仲屈示威者打爆人個頭, 明明係黑警....

睇live好過啦得鬼閒睇佢廢up咩

平時只會汪汪汪汪
係難d架啦

嘩屌真係任你up

FEEL到廢

唔怪得咁無良心都講啦
原來比多粒花你

成千發tg

1千粒屌你老母

約一千發催淚彈

1000定10000

止唔止一千發TG

一千粒催淚彈 有冇一半係過期

仲玩許蛇呢招 而家根本冇人理鳩你，遍地開花

1000幾粒TG

1000粒

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

起碼一千粒催淚彈

屌你老母，諗住每日都屈？

等緊發問時間呀屌

屌啦 白衫人捉完無提堂 勇士過一晚就提堂

160橡膠子彈
150海綿彈
1000催淚彈

用咗

76都拉

屌你老母
有無良心架

極之關注

唔覺唔覺已經去到400人...

調轉啲嘢嚟講！
藍絲打人又唔見佢講！

仲有原來已經有 420 人被捕，當中好多義士！

1000 發 催淚彈係咪CLS

愈聽愈撚火滾

悶死

丫蛇俾啲精神啦

犬不停蹄

射咗千幾二千粒彈

有d師奶真係會信
真係要開返個民間記者會

日屈夜屈 屌你老母臭閪

交白衫佬做戲

狗口長不出象牙

無過期tg咪1000
過左期咪冇數

警員嚴重受傷，例如骨折

每日4點都屈香港市民

話極之關注721白衫拉咗23人喎

落乜案？

呢個係真事 由佢沉

拉到23個白衫人好叻叻

又講tatp

有狗死都唔撚理你呀

每日常事 唔再突發

1000 粒 TG 射向市民都好意思講出嚟，真係幾無恥

我仲以為佢依個記者會會出現添

呢個用毅進制計，所以肯定多幾十倍

好噁心

毅進制

2個月加埋? 唔只咁少呀

得19個係白衫

冇公理！

唔好講笑 好撚多人信
大話講1000次就會變成真話

我向現場睇住個炮仗向狗屋宿舍入面掉出黎 ...

一共 定點樣
幾時至幾時

警察記者會開始前，請記者要求與會疑似警察先出示委任証確認

仲有感冒 發燒無講

139名警員受傷，2人留醫

23個白衫

預錄

又抵佢升嘅
冇人出黎咩鑊 得呢條閪婆夠膽衝出黎柒

非法集結

好似出左高達

又 loop ....

點睇都係掉落黎啦

又講TATP

好多廢老信
Tvb及各紅媒日loop夜loop

黑社會開記招

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

係唔係仆街呀

儘力調查...

打立場姐姐條友呢？有哂片有哂樣有哂名又唔見你做野？調查喎

呢條八婆日日都廢up

其實反正我哋冇做都當做咗 點解唔真係升級到佢哋所講咁 好撚嬲

罰錢+社會服務令.

得兩個，咁撚大件事

不如作大d搵到火箭炮同坦克la,屌你老母死黑警

直接飛啦, 記者問問題呀

宜家吹緊搜出兩個單位係武器庫，有汽油彈

現金都拎出黎講... 大把廢老公屋都拎得出呢個數

睇黎今次想玩狂 loop 洗腦 ..

只要繼續有勇武各區出嚟癱瘓社會運作就掂，所以不被捕好重要，師奶信唔信要和理非文宣助攻

要諗諗點樣拆，日日咁樣講都唔係辦法

佢自己講

民間記者會幾時搞

大家唔好笑住
佢地打緊輿論戰

屌你元朗都係拉到非法集結咋？咁你就食撚屎啦

應該係俾記者撚到唔想做呢個位
之後就送粒花俾佢叫佢繼續出去接客

搵條女出黎博同情

其實林鄭係咪想講
戇鳩嘢唔想理
交俾警察日日同我拆啦！

記者, 麻煩幫手問madam幾時安排香蕉糖出嚟隻揪

只係將咁多日既記者會合埋一齊再講多次

交數

揾人諗下計 ,搞搞佢，要week文宣
不如每個 連儂牆都整個每日4點更新既位置。比番全世界

又話用左汽油彈，而家又話用左會有極嚴重嘅情況出現，屌啊，咁有冇用到啊

片都有埋dllm

今日明顯大打輿論戰

如果能夠對凖呢條記者會這八婆講既每一句大話反駁。簡單地戴著臉具講出來。應該可以破這洗腦局。

feel到記者問既問題會好廢

邊個寫份稿㗎

逼不得已？克制？

講21號同TATP嘅比例失衡到呢

有安家費 同埋落輕罪 比盡都係幾個月

又將所有野屈曬落示威者度
聽到都嬲 屌佢老母

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好多炸彈同燃燒彈

理撚得佢

一路打溫情牌 好嘔心

班警犬真係顛倒是非

講緊民居射TG

大部分記者都問得差

之前唔係話一買買左成萬粒咩
依家佢仲用過期野

一個都未落charge

似乎呢個係之前講既緊急招標返黎既公關公司教路

克制? 琴日係CWB 連射幾十粒呀DLLM

解釋下點解扑爆市民頭先la屌你老母

洗腦時間

煲大佢啦

散仔受靶 大sir紮職

襲擊無辜市民係你地班黑警啊，落街散步都俾你扑爆頭。

送粒菊花出嚟畀記者屌

抹黑大會
我地要每日回顧警暴問題
每日要有發表會

嘩屌完全平行時空

d記者咁廢邊有可能

頭盔 大聲公 手套 係武器庫
咁nike, addidas 都係賣武器既

嘔心 死黑警

老人院

公佈各區今日收咗幾多片?

有線都唔撚播擂其他地方

我係話應該係仆街搞到骨折

連街坊都拉，緊係幾百個
依家講出黎，等大家驚
其實7成都告唔入

有無人開民間記招
要一點一點咁拆穿佢大話

話自己極度克制在民居使用TG

可唔可以唔好justify亂放催淚彈 好噁心

警告完30秒就射。早洩

個閪婆咁都有得升

尋日係不停fire and reload~ 4 枝寸半法德魯鎮壓槍不停射

d大話多撚到

你重睇片啦，慢鏡圈住影埋呀

告左佢地暴動再同我講

ching,你連d狗都禁唔住，點信你

佢地究竟明唔明
只要人俾人屈到咁上下

明明d野都冇嘅
屈屈下就真係會出現

有必要解釋
廢老只會信

聽江sir講野真係好搞笑

笑個記招9up都冇用，佢個時段根本係比d廢老同婦孺睇
一個大話講多幾十次佢地就會信

點名講港父

老人院中摧淚彈，居然＂返老還童＂

吹大啲添丫笨

乜鳩

升職？

喂喂，你老母啲警犬拉低人地條底褲，克制？克制？

要刺殺警察
係做就做左啦

恐怖分子？

刺殺犬隻

黑警又上黎啦

Mon post 狗

開始殺 = 刺殺

直接問佢依加射tg入黃大仙
問佢點睇

上連登攞料就當真？

傻閪黑警

吹水大會

自己出post自己用返

係狗屋入面向外開槍又算㸃？

距離？放完TG放畜牲又點

唔好令佢搞笑化

專業鳩up
咁多次示威撚有見到呢啲武器
大量弓箭? 唔見有人射箭喎
炸藥燃燒彈? 有就一早扔左啦，見唔見到有人扔呀？

得個屈字，反而你班狗話見唔到白衫人渣攻擊性武器就幾間傳媒影到啦

有睇po

邊個想殺警
個個都想屌你地老婆個閪渣

我建議記者杯葛佢個直播

去咗九巴

網上流傳都講
我係美隊啊

幾時可以開個民間記者會呀

署理總警司

Wow有進步班狗無限放大D濕碎事，普遍市民就係差個大氣電波發言，班狗同tvb合作洗底

咁你地尋晚玩暗殺又點解釋呀

根本刺殺呢啲post係佢自己搞出來

殺警post？有冇link

呢件廢到到

原本同江蛇同級

江sir肯定係連登仔黎

On撚9
9up=做？
班狗係咪上波台都會做咗真心膠

開始老屈

驚咪唔好當差囉

破唔到嫁
tvb唔播班藍根本睇唔到
睇到都扮睇唔到

Now 都cut 左

我地都要民間記招啊！！

連登殺警post
極可能係警察開post帶風向

Dllm 警犬自己上網都話點樣打示威者

佢地指出每一個示威者犯嘅罪行，黑警都有犯
話今日有孕婦被困港鐵——-元朗孕婦被打
阻礙救援——612有救護車唔俾過警方防線
有司機/影相人士被圍毆——黑警乜都圍毆

佢好意思講出嚟嗰下孑笑

殺警察笑撚死

我講話要用核武呀
講你又信

等緊記者環節

可能自己開個tg group 再留言

擺明搞分化

個警犬係唔係quote 呢個post

今日拉左咁多人

佢個風向係將 6.9 6.16遊行係和理非
但7.1破玻璃就破壞左件事 所以令反送中變質 拉攏游離人士 淡化想撤回五大訴求
將矛頭直指示威者 冇黑警
回應埋7.21元朗 話拉左20幾個人 令人安心
唱衰義士 數哂啲衰人出泥
洗白自己
話自己係民居用催淚煙係極度克制 冇辦法之下先用

如果每日都係咁樣既話都幾可怕

痴線佬狗up都播咩

又唔見有人會話殺消防？

有冇BINGO紙

又唔講下自己咩料

各紅媒會日loop夜loop

今日拉80幾人！

日日搞個咁既記招唔知真係洗腦嫁喎

民間記招

搞完笑未

以後見到搶狗車搶gear話殺狗既都係鬼

何議員夠殺無赦啦.黑警唔開記招屌佢

76人天水圍

納稅人啲血汗錢就係拎去養班錄音機

閪婆又黎

又想將個風吹返去和理非

港台都唔播了

rthk都頂唔順

之前夠有人話用核武啦你係咪信呀

其實佢幾靚仔

下次我地搵核武打狗

又話自己愛香港

唔好幫佢share了， 全面ignore，將佢正當性減到最低

我地都需要有自己既記者會去roundup班狗呢2個月既暴行濫權不公義不人道

日日開電視比佢哋洗腦嗰班唔係辦法

應該要點拆根本講大話

港台32都cut咗記招畫面

14年已經有喇

屌你，藏有攻擊性武器真係無敵，任何野都可以用呢招屈，連胸部都係

rthk 32 cut咗唔播

狗口長不出象牙！

rthk

又做俾CCTVB睇

啲記者瞓撚晒未

拉咗80幾人？

痴線，日日講依d嘢
d師奶廢老真係會信哂
可以點拆

收皮啦你地係撚香港人

剩係講工具可作危險用途, 你吹哂啦

係

完全共產黨手法 指鹿為馬

TVB一定會日播夜播
我地唔可以冷處理

港台都頂唔順cut埋

madam d英廢撚到

屈到港台都頂佢唔順
警犬成日作假消息，仲想有人信佢?

你ignore佢但班港豬唔會ignore

今日做乜咁多義士俾人捉？

天水圍都70幾佢話

警嬸recap in English

播返
應該係斷線

Now I recap in English

一日俾佢洗一次, 成立民間記者會刻不容緩

頂，不斷抹黑，不斷講大話，支持民間記招

Recap in English?
英文咁撚柒

我地都要有自己既宣傳部，每日定時開記招。

唔夠大蛇勁

江蛇痴痢筋

汪少陣啦

唔好笑
吹定, 跟住搵人做鬼

tvb原來癲到81台停卡通直插記者會

唔好睇少佢用此策略
日日記招好有殺傷力

cable捱到講英文先cut

屌你, 英文又loop一次

無所謂，今天散仔先最惡

RTHK：嘥我data

Sssssssssssssss

想抄四點鐘許 Sir

2wenz

要付出代價
係唔係姐係出動元朗白衫?

同14年果陣一樣

署理

依家佢地玩媒體戰

想用呢個每日單方面既報導會谷爆大氣電波，令到啲人開始慢慢同情差人，覺得示威者愈黎愈冇正當性.

洗腦洗到啲人可以有傾向去一聽到 示威者就諗到暴力.

文宣會唔夠，一定要有相應既野上既制衡先得

有冇人可以"湯"狗
全部都係錄音機咁

今日講左咁多…聽日仲有冇貨講

每次望到個女警個樣就想嘔
相由心生,正宗撚樣

佢識到好似學生哥怕比老師周唔發s音咁
d s音重到

其實我有理由相信犬所講既果個post(用刀）係班犬自己post上黎屈9連登仔

咁嘅英文收10皮一個月？

超速變形暫停播映
佢日日都開記者會你日日播啲細路無卡通片睇

應該一半就cut啦 晒時間

啲英文好un耳

認真不如前線停撚曬d行動，主張番和理非，睇下佢每日4點會有咩講

sssssssssss係咪真係有咁多s啊

我屌
有冇人留意到madam升左職
乜都唔了解都可以升職

超八婆啲尾音真係好辛苦

朝早既電台phone in會好重要

各紅媒都會
唔只tvb

buy tvb

屌

日日黑白顛倒唔撚掂

ssssssssssssssssssssss

拉咗咁多人?

Dllm，開個記招為咗講大話，全部以偏概全，幫班垃圾黑警洗白，為咗份糧冇咗個良心

Fire bombs

你敢唔敢殺人

拉今日拉咁多

又鳩拉掛

收撚皮

計埋今日
拉咗500人

依家唔同14年

今次唔再怕轉民意，今次爭取既野明確好多

d 英文屎到....仲屎過我

10幾皮呀

屌個女狗d英文，差過小學生

我地五點又搞一個啦，逐一駁斥

連儂牆呀

呢個差婆開記者會記放心了

咁討厭，個樣又猙獰

我哋有咁多武器你班垃圾仲可以手腳齊全？

萬惡紅媒

同街坊持份者有相有量，西環街坊單嘢點先？

上面咪有cap圖

狗呢招好毒 一定要拆
開設民間記者會
另外呼籲各大傳媒杯葛狗狗記者會

Fuck the police

Acting放假老細應該唔駛換膊頭

收買狗心真容易，散仔爆ot，有花既就升級

毅進係咁㗎啦，連延伸數都唔使讀就入到學堂

仲有八公

1000 發催淚彈
恐怖分子咩 痴線

不要在同溫層
不要輕敵

就算唔同 文宣形象都一樣要做

共產黨做野唔洗能力㗎 .訓低俾大sir屌下 好快上到位㗎啦

比較嚴重：斷指 骨折
人地盲鳩埋

講得真係好聽.
做果時唔係咁呢仆街
除人條褲 打錯人走撚左去, HEAD SHOT 唔見你講?

訊號唔暢順嘅港台

許SIR去左邊

真係每1句都係大話嚟

自己班狗做仆街野就無資料係手
出黎講閪咩

勿讓政治傷害小孩
TVB可恥！！！

Madam 你咪撚再講英文啦

不如搵第二條友讀啦，反正都係讀稿。再唔係搵siri讀啦

變左質嘅係政府

因為已經變成軍政府 無法無天 殘害忠良

903都cut鳩埋個記招

唔止1千啦

江蛇會唔會嬲嬲豬

埋沒良心

Cut 啦，明知佢講廢話

香港警察，知法犯法

唔好咁熱烈討論啦
每日搵人整文宣反駁就算

佢個grade只唔只十皮好似好大粒咁

屌你老母佢英文跟泰國人學？咁難聽

大sir:你同我頂，我升你職

咁咪令D小朋友憎警犬
阻人睇卡通

打到警方冇貨入

佢D 英文仲好難聽

記者專業
一定不會小學雞杯葛

香港警察，見人就殺

要求每日召開民間記者會. 對返班狗, 班狗屈示威者掟炮仗

我冇功都有勞又唔見升我

可以試下

以退為進

係波斯富街果d都叫克制

有冇人教佢protester呢個字讀
柒到

虛假描述都講得出口 煮死佢

依個八婆一定換衫

大蛇有無people step on people

你光頭呀

幾時先升我

聽落都好恐怖

正臭雞

好明顯比5毛睇，加速洗腦

你潛左水啦李漢民

賓妹口音

你今晚落黃大仙天水圍同街坊商量下囉

屌佢老母 根本想嚇到啲人連街都唔敢出

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

屌 不如直入答問算啦

升你做總區屎忽官

係

你頭先都睇到情況有幾混亂㗎啦

讀撚先未啊完全照稿

一句到尾，飛天南拉咗未?告咗未?

江蛇有jer

香港警察，當眾強姦

唔會俾佢嚇到
但都要關注今日被拉走既義士

公共關係科

連injuries 都唔撚識讀？

藍屍"文宣"應該跟住會開動..

民仔係咪返咗X和做坐館?

讀撚完*

Q&A time

你唔好質問我先啦

Madam d英文真係仲大殺傷力過汽油彈

問佢點解掉過期催淚彈
同埋尋晚點解玩暗殺

可唔可以一次問一條問題

強烈建議泛民或以市民方式每日都有記者會，對手日日都記招好快會洗香港人的腦，我地要諗下點應對

第一個係邊度記者？？

問緊底褲

冇神冇氣

個記者係咁「姐係...姐係...」

黑警係人民公敵！

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

商台好似

屌！班仆街日日係總部涼冷氣就有得升，我就要搞到潛水

咁問法好似比佢選擇黎答咁...

商台

係fb睇直播 好多on9留言叫支持警察

又ER ER

問過期催淚彈呀記者朋友

SUPPORT

又射波比港鐵

好渣問得

還我許sir

推

不如叫埋指揮官上黎開啦 公共關係科有撚用咩
成日射去現場指揮官

江蛇又耍太極

又未有資料係手

同埋問佢點解尋晚要玩暗殺！！！

屌你老母係咁講我地市民激進行為
你唔講下你班黑警手足點樣打人
正臭閪

弓箭係有 得一把有拎出嚟
火彈都有 不過個火細過你屋企個爐

問得咁戇鳩

無人叫支持你先驚

暗殺事件講左未

咁都無性暴力

大陸人黎好多都
繁體字都未識打就學人翻牆吠

呢個柒姐
有好多都好好

屌, 咁都唔係

留返同女權組織講

話冇「性暴力」喎
又賴人掙扎

冇性暴力？

條裙自己跣走？

你on9 呀 你唔好話條褲自己跌

屌 垃圾
一問到中point就話會去了解了解，係咁拖

乜撚嘢叫冇走光

所以就係要等多啲人ignore囉，你鬧佢都好，你share左就令到佢reach到更多人

老實講 我睇完文字直播 只要行動對準林鄭同政權

反而覺得唔需要特別驚民意會因為4點鐘記者會而急轉

一個政權可以拉400幾人 用1000飛tg未倒台 基本上同中共無分別

我地要做既 係要將目標再集中

狗係黑人憎 但唔再重要 重要既係林鄭 建制 同西環 我地一定要更集中對付政權 抗爭先唔會失焦

話無走光

即係衝去示威者架車冇捉啦仆街

唔好推呢D洗腦嘢
請文宣暫時做住嘢先
得大家想到對策反洗腦

底褲呀屌你

即刻唔敢答

Madam, 你即場除 我就信喇

答撚咗㗎喇？

Madam Yu都答唔撚到

係唔係D記者都知道係廢話
唔想問

閪婆係咪壞撚左個腦到底知唔知自己講緊乜

江蛇我唔識答呀 你答

互相射波lol

新城

一定要每日開返個記者會 要遲過警犬開

日日開記招好大鑊

新城：對記者 市民不禮貌對待

Rthk 又腰斬

人地madam 平時都係咁比人玩

Madam Yu:我都好想有人幫我除底褲

問乜撚尻野

推推

搵個有腦記者屌佢一句：「有曬相，影到曬都話無走光?!」

「佢自己行翻之後係冇發生走光嘅情況」
而家就係發生咗呀dllm
同我講之後冇有撚用

dllm垃圾tvb

又搞喊班細蚊仔

影撚住有走光
就話企起身之後冇走光
係度玩語言偽術

完全將所有野加鹽加醋
又將港豬洗腦

記者們幾時帶埋大電視去？
條八婆話唔了解就播片播撚到佢了解為止

啲廢老唔知咩汽油彈，睇唔到但當有人放。

企喺地之前咪一路走緊光囉

性暴力 亂打市民打到爆哂缸 過期催淚彈
至少要有人負責 班垃圾狗仆街死啦

記者可唔可以比d火

Madam好呢味

記著們，你地d 問題可唔可以到肉D

咁真係好撚難頂丫嘛

rthk停咗
有冇直播link?

佢spin去話個女仔企起身後冇走光

不如你話未俾你拉前冇走光

無恥

比個靚直線

係 一日既數黎

冇人問TKO個老豆俾人扑穿頭?

又屈

佢地聽到TPAP就哇哇聲
連張相都唔分析
淨係話點暴力點暴力

屌你老母我無心冒犯你

一冇利君雅
個個又冇火

一如既往，一如既往，一如既往

有人網上發表言論要刺殺警察
有人喎 邊個吖 狗仔識上網都可以發表言論嘎啦
何妖曾係公眾場合表示要殺無赦香港市民 之後就發生元朗白衫無差別追打市民 又唔你班克警出嚟強烈譴責

唔係你以為佢點上位呀
英文柒到咁都可以recap in English

強姦完條女 之後我係咪可以話佢企返起嗰時衣衫齊整

就當我冇做過？

記者屌7佢啦
仲扮中立

好多係亂拉街坊

咁樣你同我講係拉嗰班係示威者?

江蛇唔識英文

大家無視佢啦！當冇野發生就得！

都係唔好意思嘅

死差佬扮乜撚野
濫捕市民
推撞記者
又SPIN去示威者

你不代表果隻警犬,你幫佢道歉係冇用

班狗唔識聽英文

Madam Yu 識咩？

你仲要著白衫
背包有張撐狗標語

仆街唔撚明佢講咩呀

屌老母記者攻擊力咁撚低

好多老屈 唔反擊真係仆街

答唔到

問下佢點解用過期武器

你日日都最低武力嫁啦

原來係江sir識英文，madam唔識

破唔到呢個洗腦局就一定輸硬

點解唔問

將軍澳！

江蛇英文好聽D

係. 要keep番我地示威者形象,就算我地覺得自己係岩，但都要俾人見到事實，要令人要真心同情我地 . 唔好行左日本啲示威者既末路.

我見到警犬最大既缺點就係一有野係同佢有損形象，就話未有充分證據.

唔知有冇做pr 巴打諗下，
如果我地做記者會，我地係一啲太唔岩既野，去認錯. 會唔會okay?

企係度到都拉

記者問佢點解用過期催淚彈呀！！！
同埋點解玩暗殺呀！！！

couldn't measure

一個唔識講
一個唔識聽

星島問佢了解完將軍澳事件未

正。記者follow up

屌

四點鐘許SIR變四點鐘西婆

屌我老母都係叫我小心啲著黑衫戴口罩既人
好撚無奈咁答返佢最應該係要小心啲周街打人既警犬

小心開始老屈白衫黑社會都係抗爭者，而家有狗走人可能會放白衫出黎搞事，跟手所有野老屈大家…

measure 唔到咩先係最低武力

但仲未夠火

個女記者問埋D垃圾問題
武力水平佢點吹都得

屌過期都唔撚問

乜都時間

又未了解完!!!!

屌 咁撚蠢 問幾多粒係過期啦屌

問過期呀

你唔講都唔知
原來投訴警察課仲有用

屌你啦 暴動罪就咁快告 呢啲就要了解

D記者問題好垃圾

又話要時間跟進 on99

又跟進又時間

係扑到市民頭破血流呀垃圾記者

投訴警察課會調查

又跟進 屌你老母

仲未了解完
唔撚敢答呀

原來仲有呢個部門

做乜負皮我

rthk 右邊又射

有目共睹？但我睇唔撚到

點跟呀，無number呀

屌你老母, 人地指控你, 你就話要查, 無資料,
你屈人, 就隨口 up ..

話口未完金鐘出催淚彈

只係執到，無見到有人射，執到你講乜都得嫁啦
班狗自己放係地下都可以執到嫁啦
汽油彈都係。

次次都係你開拖先架喎

大麻油 CBD當真係非法大麻

全部廢話屌你老母

所以話要反紅媒
紅媒喺記者會不斷帶風向

唔想答就用調查緊 需要時間

惡人先告狀，自己無差別拉人，先有人開始圍你

終於有野難聽過粗口

9up
唔講點解唔批不反對

又無記者朋友可以問下集體撞鬼事件？有無諗著請道士幫你地同事驅邪？

一啲用都冇

屌你啦 ，黃大仙點打爛d車

有無

可唔可以問下依家有幾多投訴處理緊？
鏡頭影到晒係咪都唔會主動調查？
有幾多違規濫暴警察要接受處分？

成功率 0.09%

個記者會目的就係咁

今時今日仲信警察既有幾多人？😂

當日真係有人手拎一把玩具弓箭
火彈我見住有人扔架不過舊火成粒豆咁

點解會用過期催淚彈

收到投訴
但冇話要跟進

有無問過期催淚彈？

又瀬示威者

唔好講笑，都好多下

過期催淚彈呀記者朋友

屌你啦, 冇衝擊你都周圍射催淚

其實呢D記者會你冷處理根本冇殺傷力
咩野洗腦 你洗腦得過長輩圖 fb page個堆?

最大殺傷力係你真係咁多人去睇去討論
然後遲D再帶個風向
咪好似5年前4點鐘許SIR咁當MEMES咁
你地就唔記得晒班黑警做過乜

唔即場交人
把染血嘅棍一早已經毀屍滅跡啦屌你
遮晒樣又冇委任證
到時乜柒監警會都係話查唔到架啦

反紅媒非常重要
但冇人理

終於問

d狗癲到一嬲就射催淚彈 梗係無record

唔好話你唔係好情願喺民居附近放啦
我諗住附近嗰啲都唔係好情願食催淚煙㗎咋

FACT WIRE

暗殺！

有心記者請幫手
每日
盡情發炮
問到佢哋口啞啞

請不要忘記
佢哋講過：
記你老母

所以話真係要搞民間記者會打對枱
一定要附上證據證明我地唔係鳩up

16:34 警方：自6月9日至今共拘捕420人，涉非法集結、襲警、暴動罪 。發射約160發橡膠子彈、150發海綿彈、1000發催淚彈。

越聽越火

你班仆街做過啲仆街嘢就輕輕帶過，示威者做過嘅就無限放大，唔好叫記招喇，叫抹黑大會屌你

問緊開槍是否更兒嬉

點解唔逐次統計

問得好有問琴晚暗殺

ER ER ER

紅媒大力loop

你同溫層冷處理有乜用

嚴格指引？？？？嚴咗去邊

搵個人問下好冇大家依家日日吸呀

其實唔撚洗睇
廢up果幾句 bingo

又係答廢話

喂，佢係咪想避咗觀塘暗殺唔答呀

唔好講笑
依件四眼仔講野應該呃到幾多廢中廢老

問催淚彈過期啊

過期tg呀！

望得肛sir多, 覺得佢似藍奕邦

低殺傷力武器？
我射你一下啦

記者問得好深入 日日去撚狗 撚到佢收皮
唔好俾佢一面倒洗人腦 記者加油!

ER ER ER ER ER ER

過期 快問

但佢講破到武器庫喎
真係有武器庫邊有咁少人扔

吸死人啦

過期催淚彈啊

怕佢拉哂民間記者會召集人

屌你老母D記者係今次風向戰最前線
可唔可以問D尖銳D嘅問題

答緊
不過係廢
話情況緊急

btw
過期催淚彈
期
催
淚
彈

任佢up

為咗保護

呢D野紅媒loop左兩個月喇

屌你老母

問嚟都無咩意思
講一套做一套

又 loop 黎 loop去 ..
仆街想洗腦, 大話講 100次就變真....

開比傻鳩睇
唔洗再講民意
同路人已經上哂街

外國記者可以問到政客口啞啞
點解香港啲咁廢

中毒死啦記者朋友問一句

作估仔

真係要做翻視頻 拆穿佢講大話

過期催淚彈啊
過期催淚彈啊
過期催淚彈啊
過期催淚彈啊
過期催淚彈啊
過期催淚彈啊
過期催淚彈啊
過期催淚彈啊

觀塘警署呢個開槍就唔係最低武力啦!!!!!!
你咁多狗喺狗屋唔出嚟!?

講乜撚嘢指引呀
你地都唔跟架啦

madam答英文問題啦！

話黃絲毒打藍絲佢哋先冇預警開鎗

真係有鬼混入

問吓佢依家警方開記招係咪唔需要證據就可以胡亂幫濫權開脫？

Cnn問得好

好撚大鍋,真係任9佢地UP

元朗個陣又唔開槍保護

cnn問得咁廣實俾狗遊花園

但係佢地聽唔明

你繼續日日鳩噏睇下有冇一樣咁強硬

化學毒死啦

搵人問

成日都話電光火石
你要阻止人你沖出嚟啦

ararar

Aaaaaaaaaa

arararararararararararararararararararararar

一用英文答就起勢咁ERERERERERER

有聲

問左咩

arararar

Arrrrrrrrrrr

ER撚七未啊柒頭

ER ER ER ER ..........

到時就話人地好好笑好親民

十個字有九個都係ER

Arrrrrrrrrr arrrrrrrrr arrrrrrr ar ar ar ar arrrrr arrr

madam呢？？？ 中文又唔答 英文又唔答

過期呀

ER ER ER ER ER ER ER ER

Ar ar ar er we 合集

武器庫玩具反城買一把玩具弓都得啦
你信佢
有武器庫嘅話 就唔洗咁多手足比人拉

Ar ar ar

班狗係警局入面.. 點解會知道出面有人打個政見唔同既人??

ararar

多左啦,

er 撚夠未

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙你老母

i cantttt finddddddd arararar rightt word

牙牙牙

Madam黎做樣

MADAM YU 聽完個英文問題之後望一望阿sir睇下佢答唔答

強姦犯插完人個西蚊返條野出黎之後就冇強姦
Goodest logic

Sorry I can’t find the right word

屌你老味er er er

馬鞍山無搜查令入民居呢

最勁嗰幾間，無人去佢個9up記者會

佢個腦係唔係十年冇用過呀

升完之後露下花花

唔問就冇左件事日日食過期彈

就算問完啲重點問題，都係耍太極咁答
抹黑就無限放大

ah ah ah ah ah

有線

cable好嘢

過期呀 問啦

比江蛇葡萄下

呢條又係阿sir答

cable好寸
電光火石

終於似樣

Cable nice

madam咁廢係咪要燉冬菇？

Madam d英文仲柒過肛蛇

Cable 好波

Cable good question

問過期催淚彈

情況緊急就可以上天台拿槍亂射人呀?
對驅散人群有幫助呀?
咩情況要咁做呀?

跟進 again

係咪紀律部隊宿舍既就唔洗拉 DLLM

大家都有掟野 打和啦！super！

問過期彈呀 你班記者係咪盲架

冷處理呢個垃圾記招
民間記招/總結要每日出，俾大家知政府/黑狗衰事

做乜係咁ererer

中文都要er 柒夠未

願意做出跟進？？？ 自己查自己查條撚

講廣東話都 ER ER ER

咁大件事都無人問

ER 撚夠未
聽到耳痛

佢回答
就日日問，問到佢口啞

同持械行劫比係咪傻撚咗

被英文題影響咗，連中文題都要er

想推俾律政司？

啱啱cable追問咗
但係又係鳩答會跟指引

你喺同溫層冷處理🈶️鬼用

元朗個d先叫非法集結
真係好唔好意思講出黎呀

講岩左

過期催淚彈呢？
市民定議員要求出示委任證呢？

記者都學埋佢er，原來會傳染

有汽油彈冇一個警察燒傷
情況緊急係冇人追擊霏跑上天台射市民
女子反抗所以揭起佢裙抬走

公共關係科平時唔洗講野架？

話電光火石之間呀開槍都係冇辦法嘅事呀
以後只要咁講就可以開窗

佢份稿係咪印左個er字

直頭廢事問條八婆

班記者係咁比狗趕都可以咁冷靜

觀塘開槍驅散，元朗個啲就唔係人唔洗理？

過期催淚彈

問過期催淚彈呀 唔問仲等咩？

記者朋友好撚專業

花生mode緊

有冇超過1000句er
Ererererer

問返佢邊條指引會容許警方走上天台瞄鳩住示威者黎射啦

過期tg

分明就係因為平時少用腦啦

真係好撚廢咁多證據係手都唔撚識j住黎問

過期催淚彈啊，害死人噶

眾新聞咩料？

返去認真咁作數字

好問題。個日兩條差佬求其開一槍都可以改變成件事

其實記者唔好各有各問, 應該係咁追問, 佢答唔中點, 繼續追問返

講中文都ererer

Cable邊個嚟

睇到呢位男犬 d好污糟，洗無定期洗牙架？

其實記者問問題唔夠尖，重覆又重覆

不如set問題比記者啦

都唔知睇乜，搞到班狗完全無壓力

Madam Yu 係唔係高級過佢？

追問啦屌你老母

過期催淚彈呀記者朋友吸到肺都爛埋啦

百份報

唔知點解瘋狂lam D牙

madam終於答啦

問未

屌， 又係嗰句不偏不倚

方向報真係問得好撚廢

東方果然係紅媒

我都覺得！

電光火石之間找個人走上天台好似狙擊手咁對住市民開槍?
喂點睇都唔make sense啦

推翻過波比madam

問過期催淚彈呀

問扑頭?

解釋到就唔理邏輯鳩解
解釋唔到就情況緊急/未了解件事
太撚離譜就話會跟既定條例跟進

未啊，rthk呢，蘋果呢

問埋哂d on9問題

集會遊行就係要去人多車多make noise,
你估去行山呀

大埔超級城架車

問扑頭?監警會觀察員被捕?

問完啦，要再了解下喎

madam成功遊花園dum波鐘

冇蘋果既今日

點解用過期催淚彈呀記者朋友問

問D問題幾尖銳都冇分別 紅媒唔會播 除非你問到佢唔敢開記者會
有幾多人呢個鐘數真係睇電視直播
佢要搵野6點半loop咋 但其實不嬲都有記者會有片

講到尾呢個記者會係洗腦用途其實極有限
最大用途係拎黎吸你地focus
只要有一日講下人話就可以洗白黑警
同5年前一樣

江永祥，警察公共關係科高級警司
高級警司都答成咁，係咁ererer，問題係佢重要係公共關係科

香港有邊到唔係鬧市

有無人分析下個sir 同madam 答問題分工係點?
個男一無model answer Errrerrerr 到2046

班記者點解咁low quality
同外國果d差幾班

答左，話個街坊已經向投訴科報案，稍後跟進

肛蛇：八婆到你啦
Madam：比返你

快啲問呀，點解無人問

調黎調去姐
可能佢根本唔想做

踢波

now

大佬吸死人架問啦一句啦

有無覺得西婆好似pepe

NOW CUT撚左

阿sir係答決策上同宏觀野
madam 係答仔細同濕醉野

睇下幾快有人討論話兩條友互相推波
又可以洗白

ER..ERR..ERR CUT左

講廢話唔想再聽

有幾戇鳩先會兩個記者會撞時間開

又有誇部門記者會

根本果兩條友只係另類錄音機
無論你問咩問題都係會答你"跟足程序","受過嚴格訓練","電光火石"

記者朋友

Madam 係唔係高級d?

madam好似只係ready咗天水圍非禮單野，有人問佢終於主動答

Now 好波

聽到嬲諗著睇rthk 結果鏗鏘集做緊雙非

講大話講到口乾

now好嘢啊

過期tg終於問

明天再問佢跟成點

強光終於問

NOW 終於問

香港咁多公務員，個個都唔搞，淨係搞警察，仲唔係警察有問題？

終於提過期彈

呢個記者就識問啦

問強光 正

高質now

咪玩膠，唔好重演14年當四點鐘許sir係meme咁玩

NowTV

肯定話 唔係針對記者

無人睇

抬高人地 好難唔掙扎wo

問你道唔道歉,

懷疑有示威者匿係記者背後

日日問 天天問
愈尖銳 愈要問

全部都係大話

邊個台有直播

一定唔信射左咁少彈
最少每樣都計少20%

ER 你老母呀

過期tg答完？？？

機場服務正常

委任證問左未？仲有制服都唔識著，膊頭number都收埋

1.道歉冇答
2.過期冇答

非常同意。當日兩條七頭為何不開槍？

睇now轉左新聞處

追問過啦

佢點答?
我MISS 左冇聽到

其實佢可唔可以喺個腦到諗咗句嘢先講出嚟，唔想聽到佢ererer

答左等於無答

冇答過期 話根廠商指引

用ererer嚟掩蓋自己句嘢，高招

明明講緊強光 無啦啦兜到講關注記者安全？？？
wtf

屌黑警老母

Mon post 既狗隻可唔可以同肛蛇反映一下你ER ER 到我好燥

屌，搞到連madam都er埋一份

81 睇住先得唔得

記者適當時候要追問 唔好俾佢離題

在場發現過期喎，緊係唔答你

madam你補充條撚？？

link?

用過期TG係咪代表克警無監管

Er er er 狗未
十萬八萬一個月咁撚樣既質素

說明書叫你用過期？？

過撚左幾年喎

APPLE

柒婆與黑警都係人民公敵！

Facebook Icable

冇特別補充

問多兩句佢怯喇

嚴厲遣責黑警用過期TG 毒害市民

咩都唔方便公開太多
咁唔好開記者招待啦

問中左啦 咪唔答囉

過期催淚彈呢啊局長

SAME

乜撚都唔公開得太多 咁你出黎做乜撚啊

戰術=用過期？

唔識答就:
冇補充
有跟指引
會了解
會調查
未有足夠資料

最後一條大陸問？

唔睇啦屌你老母廢話連遍

消防條友咁仆街 屈曬落市民到

我的普通話不太好

今日錄定聽日用。

我嘅普通話不太好，可唔可以再問多次

大陸仔問咗兩次 阿sir都黑人問號

警司普通話都唔太好

屌你老母 問你用過期TG 答乜野跟說明書

作為發言既人真係好撚廢

警察都唔愛國係咪想激嬲689？

76人都無收到風，pprb係自己時空？

建議記者聽日唔洗去

可能話暴民已殺犬

咪on9

記者專業一定會去

今日問話冇資料,

聽日再問,

好難想像會由一個高級警司講出嚟，而家好多公司都要求兩文三語

我覺得對家近期一定搵d鬼混入示威者做過激行為
偷警車裝備 周圍燒雜物 無理喝罵或打平民
然後再開記招抹黑

應該係講大埔出咗坦克車

打倒濫權秩序，還政於民！

如果我地破壞秩序
只係因為宜家係一個corrupted 嘅秩序

如果我地主動出手攻擊警察
只係因為警隊比黑社會把持

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

前日？旺角？

每次用左幾多武器，記者有話係四十幾日入面問左資料處好多次
但無人理佢